（多圖）典解日本會搵av女優拍商品廣告？

咁呢條臭雞又真係幾靚嘅...

AV襧豆子

老實講，佢着衫好過唔著衫

多圖=真係多圖

衰妹真心唔錯
硬照比AV好睇

商品老細想食咩咪搵咩囉

三上

著衫好睇過唔著

社會地位好高嫁

拍咗係咩商品